屌你個hi垃圾網上行又上唔到網 出年就cut9你

最好笑pccw係會話會扣返上唔到網個日既錢
咁如果佢扣足一個月我係咪應該接受一個月都上唔到網